馬場ふみか中左武漢肺炎

於《假面騎士Drive》飾演「Medic」的馬場ふみか確診武漢肺炎，其所屬事務所在今天發表此消息。

她在8月12日於家中發現有發燒症狀，之後在家中進行療養。於13日上午恢復至正常體溫，但以防萬一仍到醫院接受檢查，結果檢測出對武漢肺炎呈陽性反應。現時在醫院等機關的指示下，留在家中進行療養。

希望她能早日康復。

又比核特佬揸波又中肺炎 慘慘豬

DLLM 支那蝦我馬場bb？？？

屌你老味 嬲啊

富美加

邊個核突佬

又同邊個男星親密接觸過啊

屌，仆街武肺

係咪大波妹特別中肺炎
之前天木純又中咗

咩節目

標題咪講左假面騎士Drive

九成去完牛郎店中招
班女明星最鍾意

咩戲 想睇

依家幪面超人玩到呢啲？ 早知開電視睇睇

後生應該無事既

痴線架

條仔咩人黎

有毒都照屌牙！

想揸下佢個波

咁多日本大波妹感染武肺
天滅支共

屌佢係味比陪人應酬奶左野

係我傳染。。。

咩戲

希望快點冇事啦

實係比日本仔搞

食屎啦雲加

會唔會呀？

9up

假面超人有尼慕？

名もなき復讐者 ZEGEN

無名的復仇者ZEGEN , 做雞

但有時睇佢有d樣衰

睇過有
估唔到依家比細路仔睇既節目開放左咁多

Baba

上面話無名的復仇者ZEGEN。唔驚被投訴？

馬場

叫雞群組

係鬼Drive
Drive我集集有睇
咪見過呢幕

俾人奶完

邊集

邊分鐘呀

痴撚線真係咩

真的嗎

咁靚女都要中肺炎

我bb

如果有得屌連登仔驚唔驚

新x優x 呢 佢地咁fd

早排先睇完哎老師 你不知道嗎?
鍾意咗佢

好鍾意意j佢啲寫真

屌你老母

好撚大隻

呢集係ep2 17:00開始

弱智唔應該上連登

其實唔靚得波大，寺本莉緒都丸紗也華澤口愛澤正過佢多多聲

吓... 咁都唔靚

影得幾好

嬲

其實好靚又波大，寺本莉緒都丸紗也華澤口愛澤差過佢多多聲

正常樣但唔靚囉

依張成個大陸妹咁

日本演藝圈輪住中

G

其實一開始睇佢個樣成個弱智咁

?

你唔識貨

但之後睇drive發現佢越黎越吸引

鹽濕仔

呢d樣先靚

乜乜復仇者Z嘛
套野好正

睇drive成日昅佢同理央對黑絲

老婆

佢黎到香港好似連d衫都無咁日系

咁正都中

唉

唔撚係呀 我仲未娶佢過門做我老婆

我可以！

屌得咁少圖個post

是。。。。

會屌佢為佢分擔病毒

我屌你老母武漢搞死左志村 今次搞埋馬場!!我屌你老母呀仆街!!!!!!!!!!

我係個核突佬就會扮下嘢岀錯博NG

個核突佬幾大隻

あやめ

哇屌，洗面奶

早日康復

馬場日文字

Medic

下面邊套？

馬場b

沢口愛華係正但要整下棚哨牙

俾條女奶洗面係唔係同一套？

係同一套，勁正

呢套好多誘惑鏡頭，雖然係女女片

女女片仲正喇，日本好少會拍呢種題材，仲要兩個女主都咁靚女

個肺花晒，使唔使做物理治療？

magnet:?xt=urn:btih:2VA7FNNVK7M3WIFOD3VUXHJFIQBOMF2H

GO

點解呢條囡拍咁多 呢啲片

個樣諗起賴慰玲